# Star Wars Redemption - Songes de l’Uhumele

  Voici un court scénario sur le thème de \nameref{sec:uhumele}. Ce scénario bien qu’indépendant est fortement lié à la campagne "Dos au Muur" de [Star Wars Redemption](https://git.framasoft.org/sw-redemption/jdrp-sw-redemption). C’est un scénario écrit pour faire patienter entre deux étapes de la campagne (2 et 3). 

  L’idée est que l’un des personnages, sensible à la force et possédant *Sens de Force* a une vision d’un évènement passé. En l’occurrence, la tentative de sauvetage de Resa, la fille de **Bomo Greenbark** par l'équipage de l’Uhumele. Les joueurs jouent alors le rôle des membres de l’équipage (avec leur propre fiche de perso). Ce système à l’intérêt d’introduire l’Uhumele dans la campagne Dos au Muur mais aussi de ne pas modifier les circonstances entre les 2 scénarios. Pas besoin de faire des raccords tirés par les cheveux.

  Bien-sûr, ce scénario peut aussi être joué hors du contexte de la campagne Dos au Muur, en remplaçant l’introduction “vision” par, par exemple, une introduction à base de contrat.

  A noter que ce scénario est plutôt fait pour des héros neutres ou orienté gentils.

  Ce scénario se passe normalement en -19 pendant les derniers affrontements entre l’armée des clones et les armées de droïde de la Confédération des Systèmes Indépendants.


![image](https://git.framasoft.org/sw-redemption/latex-swr-class/raw/master/_img/wtfpl-badge.png)

## Contributions
### Clone
Le projet utilise un sous-module pour importer le style.

```git clone --recursive git@framagit.org:sw-redemption/swr-songes-de-l-uhumele.git```

### Build
```latexmk -f -r swr-class/latexmkrc ```